{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 호텔 쉬자 진주점(구, 하루호텔) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームや特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。 払い戻しおよびキャンセルは、ポリシーによって異なる場合があります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 予約された同じタイプの客室ではランダム割り当てが行われます。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、これを提出しなかったりキャンセルしたりする場合は払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。 これにより発生する不利益については、当社が責任を負いません。 夜間には過度な騒音が発生する場合、退室が措置されることがあります。 客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあり、ペットの入室は禁止されています。 客室のご利用案内ではホテル式寝具が完備されており、客室ごとに空気清浄機があります。 また、ネットフリックスを視聴することができ、ゲーム専用フロアが完備されています。 VIPゲームルームはI5 12400 16GB 3060グラフィックカードと32インチ200hzのモニターで構成されており、ヒノキルームとパーティールームが備わっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準であり、パーティールームや特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルは、ポリシーによって異なる場合があります。チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に必要なものはありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、これを提出しなかったりキャンセルしたりする場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合について教えてください。",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合があります。これにより発生する不利益については、当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間には何か制約がありますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音が発生する場合、退室が措置されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室のご利用案内ではホテル式寝具が完備されており、客室ごとに空気清浄機があります。また、ネットフリックスを視聴することができ、ゲーム専用フロアが完備されています。"
        },
        {
            "question": "VIPゲームルームについて教えてください。",
            "answer": "VIPゲームルームはI5 12400 16GB 3060グラフィックカードと32インチ200hzのモニターで構成されており、ヒノキルームとパーティールームが備わっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 488,
        "QA": 583
    }
}